# Pigolabs

site : http://fr.pigolabs.com/


## Brève Description (1 ligne seulement)

PigoLabs est une entreprise specialisée dans les services 
autour de Piwigo, comme Piwigo.com ou des services dédiés : 
support spécifique, développement de plugins, création de 
thème, installation et mise à jour.

### Détails


## stages et/ou entretiens passés : NON/NON

 
## Mots-clés

 * piwigo
 * alliance-libre
 
## Contacts

	- tel : inconnu
	- mail : contact@pigolabs.com
	- adresse : Nantes
	
